鄧炳強被制裁 警察乘勢打擊元朗黑勢力?

跨部門打擊元朗區黑社會活動 325男女被捕

警方鑑於元朗區涉及黑社會嚴重案件有上升趨勢，經情報分析及深入調查，元朗警區刑事部、特別職務隊聯同海關及消防處，於11日起一連9日採取「勇進」行動，在元朗、天水圍及八鄉，搗破兩個色情場所、11個非法賭檔、一個釣魚機場、兩個毒品派對場所、三間無牌酒吧及三個非法油站。

警方在行動中拘捕157男168女，年齡由17至82歲，當中11人有黑社會背景。檢獲總值約52萬元物品，包括毒品、賭款、麻將、麻將枱、啤牌、釣魚機、未完稅香煙、未完稅汽油及柴油等。警方相信行動已成功打擊黑社會活動及其收入來源。

condom當人condom

佢覺得俾人制裁係因為咁低級嘅執法不公？

too late, pigs.
ACAB

傾好晒數

咪戇鳩啦第三百幾人先充公52萬
打乜擊黑社會 拉小販做戲渣

啲冰唔夠純咪捉啲下欄人出下氣囉

不如問鄧炳強去左邊仲好啦

勇進
毅進就毅進啦

警方在行動中拘捕157男168女😂😂😂

721拉咁多人先算啦

鄧小強失蹤兼失勢
地頭即刻俾人搞

咪撚再spin去制裁 黑警做野
佢地呢世都洗唔白

拉幾百人😂

前門拉後門放

毅進行動

沒有打黑
只有肅清

黑吃黑

做戲 轉頭放又話比你知咩

警黑原來是一家

咁要搞清袁弓夷，升降易個說法 是唔是正確
鄧炳強係唔係因為同孫力軍有關係 而神隱

支那官場
邊個一出事
其他的人
好少少就扮唔識
衰少少就一沉百踩來表忠

狗咬狗

佢真係好耐冇出現

前門拉人 後門咪放
當我哋瞓咗成年咩

黑食黑嘅新聞有乜好報

拉哂D鄉黑都解決唔到件事
因為係警黑合作
起碼拎埋游乃強李漢文何妖出黎交數

係因為佢大佬收咗皮失勢，唔係因為制裁。

咁疊馬

鄧氏家族=condom

律政司去盡
佢哋依家扮好人？有乜撚嘢用？慳啲啦

做樣姐，轉頭又放返

美帝打支那
支那就打香港

美帝制裁黑狗
黑狗就打鄉黑

蛋餅到底去咗邊
之前明明成日出嚟講嘢炎症執法維護自己㗎

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

🍃🐅

咁而家邊個揸旗？

加強警黑合作

正常就男多過女嘅，呢單女多過男大家心照啦

唔聽話就要打PatPat

仲信狗 呢啲明顯係做show
當日剩係元朗話都成百人 有晒樣嘅都幾十

喂大傻，一次拉咁多人我好難同上面交代
我放心啦，我老頂要交人做勢，唔洗落簿，影完相就放啦
係止好呀！喂上次入左批煙同油有冇興趣先
好呀！我叫班細既一次過攞番嚟，過一過手就變白煙白油，賺到咪分一半嚟囉，比班細既買零食，你知啦OT少咗，無錢買零食

利申:鳩噏

拉左300幾人....得11個有黑社會背景咋

畜生就畜生啦

大聲啲 拉咗人要全世界知
放人就無人知

警署入面有邊個唔係黑社會呀大佬

律政司又要出動撤銷控告

拉咗六個唐仔